[Airdrop大法] 係時候要進行FC嘅教育！！

而家太多fake news，幾乎一日都有幾十單假野四圍係大家呀媽d Whatsapp group度send黎send去，相信作為仔女既我地都收唔少呢d forward messages

好似今日咁，又係度fwd緊所謂「何栢良」講既covid-19資訊

好想鬧醒呀媽但又知唔怪得佢，因為佢根本就唔識分真假，又唔識fc

所以！！fc呢個技能淨係連登仔識係唔夠嘅，出面仲有好多人都唔知點fc，先搞到fake news四圍傳污煙瘴氣

有見及此，我地要做好fc嘅教育！！
我地可以好似平時share文宣咁，好好善用iphone嘅airdrop function

1. 首先去 設定 > 一般 > 關於本機，改返個靚名
例如叫「fc教學大法」等等，咁人地未收到都get到你想send d咩比佢呀嘛

2. 之後就share 呢三張圖出去

我地搭地鐵又可以send，搭巴士又可以send，行超級市場又可以send
一齊好好宣揚fc嘅重要性

Push ,好耐都無收air drop

依家因為疫情 簡直係謠言滿天飛 尤其係屋企人啲藍group

啱呀 加上而家有武漢肺炎，d人簡直係唔用腦就fwd d msg

推